Peace哥條傻撚自己買正股跌市都贏，驚閪

條由睇落有d料，日日都食少少。

不過贏就得少少，輸就輸間廠就係呢d。睇下條7頭幾時爆廠。

幾撚勁

真，我都想跟佢買

On9 買嗰陣唔update 開黎把撚 買幾多又唔撚講
報喜不報憂

你估賣料青爐咩

Who?。

唔撚知